有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (316)

唔小心三百一十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

收到

1002

餓

要我選屌咩女明星都幾難諗
但問我唔屌咩女明星依幾個一定一秒講得出

開心 1001都唔洗開post

岩

明既

講到有開過咁

我1001 / 1002的話
1000果個自己醒水開post
得既幫我加埋係template提人

咁咪大家一齊唔好傾

真係要訓啦 11點check out

無 但有1001過

唔need me la

去邊黎呀你

算啦 唔好訓啦

日本 晚安

依排有偷偷入黎瞄一瞄你係唔係度都唔見你

其實佢去咗日本一段時間不過你完全唔知

正啦。可以瘋狂食好野

除左食你仲識咩

搵工嘛 唉

買野

聽講你唔講大話 感動了

呢排訓得好差

但佢對你照講大話

點解你咁叻

天生

想學 一唔早訓就訓唔到了

不嬲都唔係好點講

係咪我特別咁解

其實就真係唔講既

你唔係有返工咩

係 你是最好的你知道嗎

炒下散姐 日日有工開就好了

下 淨係識呢兩樣咋

都真既

寫意

有冇第句

今日開心

其實你真係好差lor

去浦下頭就有錢收

我淨係識呢啲咋

有港女味 正

迷

但我問緊我係咪特別喎

不了

無電 瞓

啦 我就唔玩呢d野

來吧 勿錯失

唔好嗌名 會起雞皮

粉...

都要做d野既

辛苦你

真

比人唔認真咁踩好過癮

唔好

點先好

m

要做個樣 個樣咁柒要做好辛苦架

醜美

有電 照訓

Yes 睇點睇句野

有電 唔訓

咁又唔得

得13

玩多陣

嫌棄我咁話

冇嘢玩 望住啲fd齊人食雞

d柒呀辛苦既 等我黎啦

低電 最暗 夠做

night

無聊遊戲

我訓教會碌黎碌去會責死你

辛唔辛苦一回事 抵唔抵又一回事

佢搶晒你啲被夠唔夠做

幫下人姐 佢個樣唔得 仲要咁辛苦

好撚好玩喎有女既話

晚安

仲有屎忽大呀

無聊人生呢

我有體脂

有女本身都好玩啦 關乜食雞事

但你個樣唔夠辛苦

886

是咪講你

同青瓜咪唔會lor

關 無咩game同女玩會有癮

你十度著咩褸

佢唔比d狗上佢床

叉緊

試下玩candy crush 仲大把女玩

十度縮係被竇啦仲褸乜鬼

有fd就玩咩都唔無聊 但發現我冇

老死好球

貴婦狗例外

都要返工返學架

扮咩呀 你自己唔彩人多

咁真係唔得 驚責唔死

岩 d女仔frd食雞縮下縮下又閪又盛咁
一句屌埋去叫佢返去玩candy crush同tsum tsum幾過癮

電腦版食雞悶到仆街....

食雞其實玩乜

貼圖未

委屈咗 人地齊人齊腳又多活動仲邊好意思r人

十度仲出街搵命搏呀。。。？

冇女嗎

所以由細到大都一個人訓
細個唔識野仲以為自己生性病添呀

睇trailer啦咁大個人...

無 邊有女比錢打機架

你知唔知邊間公司出架?

咁大個就知真係有啦

毒撚怕咩性病

自從發覺老豆偷用左我隻飛機杯後
條bngo仔成日都覺得痕癢相當

左手傳右手唔驚咩

韓妹會

你舖話法。。。

咁韓妹都幾富裕下
整完容仲有錢買驚

整完容可做雞

咁左手啲病又點嚟

由中間出發

好想親眼見一個好正的韓妹

好正係咪天然咁解

叫你老豆負返責任 幫你拗返

點叫正

比錢買過個唔得咩

接受唔到唔天然?

頭先訓左2hrs
衰人避我問感性定性感
淨係笑我驚恐怖野 笑我傻既

咁sick play玩迴避

你買條bngo仔我睇

天然同整過都想見下

唔敢開口
你知架啦綠帽依家野

驚咩恐怖嘢

咁主觀點講你聽
但可愛同金鐘貼果d我覺得不行

本身話佢懶感性 佢覆我不嬲性感 仲覆用 細聲講秘密sh.... 果個emoji

但去韓國唔覺有正妹 日本啲學生妹就正喇

一家親 仲講咩綠呀

小豆清識玩

咁你興唔興奮

整都整得自然啲啦

即係OK既 唔太誇

佢叫我玩隻手機game
佢問有關有無俾小丑嚇親

Diu 樣衰過princejxxxe 同 cxxgxxxl

玩game俾小丑追 死左次

pc game 手機版

好耐無去過日本了

一家親唔綠得架？

Sleep sin

咩黎架

避我唔答我仲識玩
但我食飯見佢一定會當口挑𢭃返 有幾性感 睇過 試上手先知喎

其實我m底 好享受俾女挑𢭃
最初都係佢挑𢭃到我有feeel

你問返當時人

佢去左訓

興哂硬哂 笑4我

一齊go 2個鐘後起身返工

小豆可以慢慢玩

好似係 強國整00後喜歡又接受
為左cow女 唯有玩下

小豆叻仔 食女王

我無工返

餓 瞓

有錢咪得lor

唔好訓啦

用晒啦

一入嚟就見到個小丑 嚇死我

我無得用添

Cyin slept？窮J呢？

呢d女真心正 我依家個個又係咁
一比佢挑𢭃就上哂電

cyin訓左 窮j今日下午話潛 潛到依家

後日有份工要見，有typing test, 但我打來打去英文一分鐘得20幾，速成就個位數字 molmola 好想做到份工
會唔會因為我打得慢唔請

有冇試過唔夠電

東衰 西好 好西

就返hk 佢exchange？

鍾意既話點都夠電既
試過比條無feel既女挑𢭃過
完全不了

intern 比左fulltime offer佢

Part time？full time好少咁mimd呢d

外國做intern咁正

Full time呀 好想做到果份
我平時打開九方，近排先開始學速成
如果到時比人問點解咁慢，都唔知點答好

其實有feel都可以搞到不了

睇成年呀要

u既programme黎 經agency幫你接出去外國大公司做intern
不過gpa要求好高

分享下？

讀音樂？咁岩我依家編緊歌

算係啦
高手編歌

玩左好幾年 仲係好廢

成頁廢話 學樂理做基礎
流行樂理同電子編曲就high level

如果有咩作編 混音 後期 監製都可以問下我 應該幫到手
電子 cpop hiphop 或者film scoring都幫到

你啲錢去晒邊

我剛開始玩 叫自學 讀下啲課程 又買啲課程 但因為0基礎 所以要睇書
英文又差 睇得勁慢
仲要咁老先黎學音樂 發音樂夢

我都係自學 你有無唔明想問
studio equipment 個d我都熟

咁快睇曬?
我仲google緊

機械人都會沒電啦

高手
等我到返咁上下level同交流下 可能幾年後

已過去

如果想學作曲編曲
睇完五線譜之後睇下chord (睇到學哂 dim呀 aug 7 9 11就夠玩好耐)
之後睇埋chord cycle就可以作下曲

未有 我真係太新 連有咩可以問都唔知 遲啲

加油 我個陣都用左成個暑假 每日對十幾個鍾先試下試下先寫到第一首歌
仲要好柒

好興奮 就快remix完

唔識樂器 平時係home都係 9按個 midi 🎹

Chord cycle幾重要 萬孌不離其中
雖然唔識
但聽新歌成日可以估下粒音係咩
有時會估中

放上黎?
驚唔驚比人起底

我一開始都唔識 但點都要自學下流行鋼琴 如果想做到監製或者要編到一首complete既歌
唔學都要認真睇下人地點樣撚一樣樂理

yes

唔驚 我都無人識

遲下想比錢學琴 但啲人話只係媒介黎 所以想轉未結他

remix完放上黎啦咁
請@我 因為過多幾個鐘訓

學琴 一定係琴
因為有用
琴左手chord右melody
又可以玩到大chord細chord 好多唔同voicing

但係用結他都有結他好處
玩結他既人對拍子或者rhythm大力細既掌握會好好多
有時間最好學哂

依家比你聽少少

👌

趁人少少 聽完del返

特登玩懷舊disco funk 同依家d edm差好遠

正呀喂 有冇原歌
想聽下remix左咩

佢依家比賽緊 我咁岩見到條vocal岩我想玩既野就玩左

咩叫佢?
你買佢條vocal?

身邊冇聽機
係咪有:
鼓
琴
叮叮
仲有個似口琴個電子sound (個隻聲用咩合成器整) 我最難係整唔到我想要我聲

chorus
鼓
琴
叮叮
口琴個個叫supersaw 上utube就搵到
bass (扮 bass guitar 既懷舊bass stab synth)
合成brass
合成strings

仲有其他野同時發生緊 但無咁重要 細節野
上面個d係出現最多同佔左大部份既funky feel

條vocal唔洗買 佢比賽緊 請人remix佢首歌 佢覺得好pick左你個條就有d獎同埋簽你首remix咁解
不過我無咩機會比佢pick中 好多勁人
純粹過下手癮

btw 基本上任何合成器都做到你想要既聲 只係你熟唔熟個操作
所以學死一個先就最好 之後有需要先再學

如果最全能就係serum

點睇edm tropical bass

起碼勁過我好撚7多先

用開咩plug-in同software

有 但唔識用

上網睇下tutorial 睇下人地d preset做左咩 慢慢就會明d制有咩用

edm 我開始厭 玩到厭 因為好多野都太一式一樣 好快會悶
依家都係玩下重型野 或者 玩下pop 同 電影soundtrack

我覺得 jazz classical 最難
pop都難 要幾個類型合成一首歌

jazz野最難 classical 係編曲難 但其實係食時間咁解
肯比機就寫到 但jazz真係r到頭都爆

變左音樂台 正
返去繼續努力先

加油 音樂永遠都唔會遲

電影OST黎講 最鐘意Hans Zimmer 好神

咩工

hans zimmer 對配樂個觸覺好好 佢好明白幾時要搶fo幾時要融合
個種觸覺真係永遠都學唔黎
我都算半個拍片撚 好明白一條片拍得差可以用配樂救
拍得好再加個勁既作曲家直頭係昇華

我之前讀電影的
但讀完先知唔係我興趣
轉音樂但書已經讀完
冇得再好似讀書咁 放太多時間落去

加油 有咩都可以問我 識都會盡量答 追夢無話遲唔遲

佢好配合成個畫面
Nolans 同佢由 inception the dark knight interstellar dunkrik 完全perfect營造到但氣氛畫面

Dunkrik 仲做到錶/鐘超快tick tick聲時間急速緊張局勢
Call of duty modern warfare 2都有hans zimmer 打機打到心跳加速

hans zimmer真係操控你感情 好勁
dunkirk 睇到勁壓迫感 佢用sherpard tone 無限升key
個下真係覺得佢好神 好清楚點樣應用樂理去做氣氛

早

完事了

各位早

早s

拍拖拍到好似做狗咁 真係好辛苦

女朋友乜都可以嬲一餐 脾氣又臭 又雙重標準

每日同自己講不如分手算 但又唔捨得 始終自己係愛佢

有時有d野太清楚就...., 濛d會美好d

早晨

路係自己揀

包容到咪可以

兵

等食飯

冇事 食飯

因為呢+係 (下個月要食12了

唔想做野

唔得呀 等陣冇錢

唔想同老豆老母攞 等陣又有位入我

有呀 不過唔夠

8點到左公司啦

口裹説不 身體就7點起身

7點已返工

都算正常時間

不了 聽日翻工

我的午餐是早餐

我都好中意食呢個 不過係食火腿通粉

有冇加特色腸

V7 pay -10$嘛

没有 你愛特色腸？

可唔可以入你公司做

還可以啦 之前加9蚊就有得 如果好肚餓就加

為了$$

冇計啦 呢個年紀想增值自己 但樣樣都係錢 所以要用錢增值自己

抵

good

係 我以前都試過福建炒飯+凍飲30幾

26蚊

兵好食得

有d admin性質

支持住 重有9百秒

連登仔出黎隻秋

比人block左幾耐

上面有人話你 狂貼圖比人封

G味濃

幾多分 想讀咩科 Jupas排左咩
教大同太空係咩programme?

一星期發唔到言?

比條女你J啦

我更慢

你個大快活canteen好正

大把

福

我公司已經有

少事 識多啲嘢係好事

因為你公司個個平

我公司都有

他有一個希望

算啦 我lunch time日日行到好遠買

又唔好咁講 睇下你食乜嘢 買餸有時貴過出街食

我自己住的

都係嘅

咁又冇 最多係去百佳買平價燒味飯叮翻佢

公司附近有檔茶記頹飯幾好食

如果自己煮 買斤菜 買幾十蚊肉 當你食兩餐 每餐都要廿幾三十蚊 純粹填肚 出街可以更平 當然唔可以每餐都出街食

一田就冇 百佳惠康 我lunch time有時候食下壽司架

飽肚嚟講 咁樣不失為一個好方法 講健康另計

我晚餐有陣時 係唐記到買肉餅飯食

柒左 好似俾comment伏左
本身心諗 未聽過大快活會係canteen出現 見過得大家樂

你好

果d幾好

我成日唔食晚餐
我d晚餐係用來應酬用 平時自己根本唔餓

hello

我咁肥大把儲備

我也想你們了

茄妹你幸福自家飯咪得

我份工咁忙邊有時間自己整自家飯
不過平時lunch都會帶飯

我quote 番段文先 等等⋯

我幾時至可以飮水飽

右 鬼妹樣 正到仆街

你無錯既又無心既
佢要小氣既就由佢囉

H i

我下星期仲約左包括佢在內既幾個人出街 點算

原來真係係街抄牌拎電話

當你變成植物 光合作用

其實d lecturer都會sense到關係入u既
大學私底既野佢地都會accept既
職場關係同呢d大同小異
你鼓勵佢入到去 好好讀書表現到老師睇
就無人睇唔起佢 驚咩喎

語氣錯左

啱啱開始學 我打九方好快的

你接受到事實未先
得既又想要返個fd咪同佢講囉

你未下火既 語氣咪唔好 好自然

我都係得九方快 其他完全廢

英文快

英文呢因爲我平時寫文都係慢慢打

咁你見工點同人講

有自知之明 中下樣
唔識評價男仔樣 叫有眼耳口鼻望落順眼
不過男仔真係唔好抄牌
好狗公 第三四句仲爆話上個ex都係咁識嚟
唔怪之得係ex

Science/engine 希望唔mind

做過gov機構temp admin assistant無要求呢d

9公 完 無誠意

Agger

9公可以配9乸

其實好低

我眼中只有正正常常/唔順眼
去到八兩金level叫唔順眼

其實抄牌成事好odd 我覺得
利申 A0豬排

我曾經暗戀對象

U arm 自己衡量返
廢事俾人飛完又叫春
因為擺明take risk
如果本身有誠意地進一步認識對方另計
但d口吻交談....

用乜嘢方法 係乜嘢地方 識乜嘢人 大約係咁

咩科咁好 我cgpa 3.2X都無ugc offer diu 以為好唔公平

我連佢哋咩樣都要google search先知 依d樣望完聽日都唔記得
靚女我就會記得

點為之靚女

我都係 仲要hku 想喊 最後入左ou
我想入ugc識女女

萬綺雯 年紀大但有氣質
仲有愛回家 個個霞姐
後生少少就係李佳芯

係街迎面見到靚女我會望到擰轉頭 不過好少咁誇張

女 20 香港出世 睇動畫 唔追星 唔睇電視

肯定係佢有offer
你要諗既 只係要唔要返個fd 同點樣同佢solve

Environmental Studies

其實係八大咪得 公大都好

利申：垃圾城市仔

咁又未人人都一樣戀愛價值觀既

你係男定女？ 你講嗰幾個例子我真係不了

男仔點睇萬綺雯 楊卓娜 李佳芯 依d星

我女 小妹有更多例子

李佳芯

李佳芯做老婆 女朋友一流

女
咁你好咩女星

重點係男女 睇同性大不同

女仔黎講朱千雪應該幾正

自己前途點可以咁俾影響 傻既
係咪testing

不太認同

有

咁你要邊type

咁你點睇

你就好啦

討論入U 我等陣又俾人串

我都覺得係

知己知彼 百戰百勝

你最牛b wor

野戰

Cl's retake唔洗俾人串呀

可以一齊討論動畫下

大板牙 個嘴 不了

岩，感同身受

今季睇得少 得幾套

我耕田種菜既

入到U 個個一次過上黎大學 我仲on99咁

Molamola
金翅仆街鳥

我其實都唔係睇好多，今季真係追緊得命運石之門0

其實好難形容 正常女仔掛

我今年retake

Retake係要俾其他人有更强大既心智

動畫都有好多種

睇羽毛球 極度推薦
睇完3集動畫即刻通宵睇漫畫

化肥or天然肥

升三分
連登仔個個升五分

Example？

有套好好笑，叫千緒的通學路

窮L 一名

呢套有諗過睇

係肥咗

揀咗乜？

睇過一集
Neta Ac笑到我仆街
諗住等哂先補

Econ ict

係，因為大部份仲係小學生中學生｀

大學ar

Hku sci收3.1幾咁低

當紅藝人嚟講佢真係幾靚

講起又好似好廣泛 如果以前 美女廚房嗰類粥粉麵飯 真係架點解既 菊X喬 陳X儀 好似真係冇乜特定

低能得黎好好笑

中大日研

好想做到果份

跳上屋頂行真係笑到我

唔係

以前就係 依家不了 其實可能我除咗睇樣 仲睇埋個感覺

有d u特別鐘意收某間cc
Eg hku 收好多hkcc space
Poly收好多hkcc

好明顯唔係 而且因人而異 好似我一生都有兩個人絕咗交 老死不相往還

好明顯唔同 尤其是男女

好正常 唔係已經彎曲咗

邊個升五分咁屈機

好

覺得佢幾正

Train好英文先
始終係文件既official language

呢個呢？

屌依家學得d毒撚真係好恐怖
打食雞有個狗公，係度揾哂我dig fb出黎
係咁加，又成日係度講d狗話問你食飯未
煮早餐你食 ，係咪有病
點解d人話好多女仔玩食雞，但我成日撞唔到同我食
我淨係想打機咋

覺得好似李韻

成日食我

男人...

邊個黎...

你會每日操幾耐
唉我成日一陽指架
唔識分邊個制打邊個
其實唔明點解要打咁快

你說得完全對 所以帶出另一個重點 謝x琪四十一 陳X媛38

認唔到

那年十八 佢ok 援交陳 啱啱出道都ok 雖然可能靠化妝

英文我唔洗操 好夠快
唔准一陽指呀
唔係想我講狗話呀 不如我捉你隻手仔操打手 包你pass

Cls 正常d唔得既

我用手寫

佢自尊心未放低 又未接受到狀況

sor lor 有offer之後練

巴打咁勁 我都日日打下先

交流下啫 我係君子黎

science?

嗯

知道d內情?

真點後門

小兵

我今晚wts佢

我成日摸錯制 手指同個人一樣蠢
唔好

女l T

突然諗起識人貪玩做過大學tutor sp
不過應該要lecturer cc以上先做到裙帶關係

有乜內情 睇表面啫

你沒有做錯

其實non ju不嬲都好黑暗 個遊戲玩法唔係好似jupas咁
好多時同分都入唔到可能就同邊個寫份ref letter有關

tutor 有鬼用咩

ou要求cancel non jupas

性人君子

你腦入面要有mind set 每個英文字係keyboard邊個位置
可以做到望mon打就應該得

蠢先打耳嘛

唔怪得知 我係文科狗

要再操下佢

咪係

笑死

可唔可以解釋下你哋講咗啲乜嘢

你肯定？ in完比ref letter佢睇，有邊個知

尋晚問佢做咩改個game username懶感性
佢答不嬲性感
然後問佢感性定性感呀 我避開答另一題
點睇？係咪又挑𢭃我 又怕醜喎

C乃？

我都係

私底下畀名咪知，學校知應該派warning letter 鳥

醉愛小豆？

引擎俠

不過首先要有offer

好想食朱古力

其實你成績幾好

癲癲地
佢重係度狂request成為戀人

nigger's dick

今晚早收 翻屋企慢慢食

lm入去畀人屠

姐係BU CIE個個你講笑啦

我同意

你學chacha放隻生叮雞落keyboard?

我淨係知佢今日生日

我用濕紙巾

嗰時未放榜9up 自資那有＄

得嗚人型on9

notebook會流汗

我點知，我係深淵毒撚黎

禾都想

無無聊聊起school mates約咗條仔出嚟行街
點知距渣貨van 仲要大我12年
完全唔掂 而家有機會我走咗出嚟 諗梗走唔走佬好

My fate

multivariable calculus 識唔識？

係時候靠呢度d巴打幫手啦

我係咁 我仲拎哂我所有拎A既功課比佢睇

school mates 大家同學仔點會差咁大？校友？

以禾個樣 落到去冇人識我

會唔會做多左 individual in就得
gp in唔得掛

我都想知!! 谷鬼氣！

city 有淫o 有無故聽？

我次次都individual in
佢睇就睇，唔睇我都冇損失

距話之前down過隻app 都係睇兩下咁
另外講嘢又疾下疾下 勁寒酸

m2無, 我見係出3d 圖 x y z 三條線，去到describe domain gg

淨係聽過有人係夜晚係study room到開餐 中秋個陣

走啦

我都想識女仔 不如你教我

正正常常了解一個女仔唔得
d 9公係都要食左早餐未 煮俾你食
開口埋口幾時同我出街拍拖
有d仲誇 如圖

咁好 我得HKU係Individual in

如果唔係要去舖頭搞辭職我一早就閃咗人
屌你個經理快啲搞掂啲嘢俾我快啲走

無聊睇

未搞掂 仲未走得 頂

快約

school mates 係apps?

咩app

hku 一大

A09都係毒撚，睇黎禾真脫節？

牙叔仲有schoolmates

真係cls 中撚唒伏

屌你呢個仲痴線
我其實有男友，我都已經同佢講左好多次有男友，淨係想打下機
屌佢係度質疑我有男友點解可以同男仔玩咁耐
屌咁我唔想同女仔玩咩？撞唔到丫嘛cls

約我la leolee05052

咁我返去深淵先

點解係果度約男仔出街既。。

好奇

係咪靚仔？唔靚唔要

tg c pic

Del fd request
Del game fd
睬佢有味

咁我估年齡差唔會好多啊嘛 而且A區好多po

你話有+-grade都好d 如果hkcc,一個subgrade差成0.5，真係想死

買

屌你啱 聽日見完工就搞

屎旦la你刀上左岸=;=

點解啲對白咁毒

生番個

@jher@cyin me pool la

WTF 你究竟男定女

見工前快搵男友啪啪啪 我指打字既啪啪聲
男仔打英文字應該ok 打開機既應該有幫助

我自己練咋

mei me mei me mei leolee

觸景生情

我依家就打

一大 1X間專上你騎住

潛898

召喚靜靜

go141

認真mode

揾唔到嘅 你揾我啦:@Amanda0705

impossible!unbelievable!

NB!!!!

唔識用tg

而家逃走咗出嚟

你幾大？19dse?

快走啦 好危險上陌生人車

走咗入停車場 諗梗邊條路可以避到距 好刺激

00後 咁我最近先玩tg啊嘛

09 08 07 06 05 04 03 02 01

距？距離夠完咪避到

揾到的士!!!!已上!!!

遠*

你見唔到後面有車吊你尾？

個商場奇奇怪怪 差啲穿錯路去咗距駕貨van嗰邊

Wtf 有啊

認真？

冇啦 問咗司機

link? 我又玩

3字頭應該差唔多安全範圍掛 我估

想死 我係背左d字就望keyboard 打

見到後面有黑色私家車 再後就係黑色貨van 唔知係咪 因為都係細細地咁

差2個

見到上面玩打字 諗起以前細個會無聊訓練自己3秒打a至z

其實係咩區？轉mtr就實追唔到

姐係45？

molamola 00後

你要學好兩隻手既擺位 再訓練muscle memory

仆街 驚驚地

見牙叔仲上人車

我係專業打字文員仔
英文一分鐘都有90 唔差架

人生唯一技能
不過我識個同學120wpn

正常無可能中文快d

冇車跟 已落車 成功走佬

第一次見中文快咁多

快寫 我睇

Er...又唔好咁講野

睇落去25,26 但問先知就30
好撚彩個腦轉得快

政府機構，但唔係公務員

好 聽日就係

係度識人仲好 呢度d人好高質

見過鬼仲唔怕黑咩
明明之前幾單都好順利

好誇張

見佢要求寫明話要中文打字

快寫 你找數我立即睇

相呢

自認靚仔就放上嚟啦

ok me wait u

啲0仔應該會好中意

姐係曲線話自己受歡迎？

你係前者定後者話？ 後者靚仔我即刻仆上嚟

有咩慘得過我？ 白淨矮瘦窮 無樣

典解禾係佐助型毒撚

我好低質 但好高

咁又冇講

佐助型好難拿捏

毒撚原本係形容一啲樣貌不凡嘅男仔？真咩？

發現好多人都有睇連登 覆唔到只係距地唔知點申請account
成日起到諗會唔會有人偷睇梗個po

呢dpo都有人偷睇？

mon post

距地？ 真，有好多海外巴絲

話唔定有

係可愛

(佢)距地=睇梗po但覆唔到嘅人

做咩

九方既話，我大概一分鐘32字

真心唔明點解連登咁紅但頂盡紅嘅po都係得三千正/負皮
問返身邊啲人原來都有睇開連登 只係唔知點申請account

好靚仔

好易有姐

1001